今年歐聯有6支英超隊, 8強會點?

一隊都無

好在有利